機場手足記住咩叫 BE WATER

目的已經達到! 冇遊客俾你地接喇!
留有用之驅!
BE WATER

721 811

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

姐系仲有航班抵港啦，所以唔使擔心

唔好再講人多拉唔到
拉一個就少一個

返屋企喇

求下你地

講好左be water

三張免費機鐵飛出青衣，qr code 一嘟出得

要走喇!

唔好再送頭喇!!!!!!

少你一個就係少左一個

港口已經癱瘓，目的達到了，無遊客會睇到你哋，唔好作無謂犧牲！快走！機鐵已經要停啦！

唔好再講人多拉唔到

有機會叫啲來港旅客留喺禁區直至清場完成，所以唔好大安旨意

只係拉多拉少

一個都不能少!